（突發）支持美心

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

強烈譴責

推

千祈唔好咁做

————————————
許個願啦

如果聽日有雙普選，你會想做乜？

強雄召喚
全香港都係手足啦
香港人肯做野未

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆